上環要人!!!!!

上環要人!!!!! 中環手足唔好再等到有手足俾人拘捕
求下你地, 掩護我地徹退

推! 推! 推! 推! 推! 推!

pish
香港加油
be water

要求增援上環

中環巴打,CWB巴打去上環

大家小心呀!!!!睇新聞警察係咁射彈呀

推

救人

中上環西行月台有狗
各位要自己注意

推呀

Mtr封撚左啦
上環站出黎搏拉咩
一係就行路過黎

就係想你地行路過黎

MTR停左

我唔知中環 CWB咩情況, 不過上環極要人,

後退又好攻又好, 冇人D狗就衝

推推推推

推推

推推推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!